十點

推

多咗勁多人嗌!大家要繼續努力

香港人！

第一次嗌聽見嗌黑警而有人接死全家

未返到屋企仲塞緊

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

今日難得屋企冇人可以一齊嗌
但岀面乜聲都冇

多左人叫

琴日啱啱返到香港
聽阿媽話琴日好多人喊
點知今日
得我同令外一個